\section{Mechanik}
\label{sec:mechanik}

Das Konzept aus dem Modul PREN1 wurde weiter entwickelt und als Prototyp gefertigt. Der
Vorteil dieses Konzeptes ist die Möglichkeit der Verschiebung des Greifers in Richtung des
Trottoirs. Dabei wurde in Kauf genommen, dass insgesamt 6 Aktoren benötigt werden. Die
mechanischen Komponenten passen bei diesem Konzept gut zusammen. Diese Variante ist die sicherste
und die am einfachsten realisierbare. Die mechanischen Komponenten wurden wie bereits in PREN1 in
Teilfunktionen unterteilt und einzeln beschrieben.

\begin{figure}[hbtp]
  \centering
  \includegraphics[width=0.7\linewidth]{cad-modell-komplett.jpg}
  \caption{CAD Modell komplett}
  \label{fig:cad_model}
\end{figure}


\input{m_greifer}
\input{m_lenkung}
\input{m_kippmechanismus}
\input{m_auslass}
\input{m_diverses}
